夢之傳說-私服

唔知呢到仲有冇人記得夢之傳說啦
估唔到除左台服死唔斷氣之外，今年一月仲開左私服